大家要長命過林鄭

林鄭與一眾建制班子不得好死，我地要親眼睇住佢地仆街、睇住佢地不得好死！

大家記住，一定要佢地死先過我地！

正義必勝！

同意請幫推